[ 麵咪媽 ]專用動態Emoji 連登版/Signal版/Telegram版

為表揚麵麵係連登財經台嘅貢獻/帶來嘅歡樂
我製作咗一啲Emoji俾大家用, 希望麵麵可以一直係連登發光發亮

連登版動態sticker(細size gif)

Signal版動態sticker
[燈神]麵咪媽Emoji Full ver.

Telegram版動態sticker
[燈神]麵咪媽Emoji Full ver.

p.s 另一個麵麵post
[燈神] 麵教崇拜堂

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

第一行第6張

之前有人話要改屎色...

推

麵神

冇人推

多謝大家 提高麵麵知名度

Pish